好唔慣 連登今日好少人開行動post 個個淨係識開埋D台灣大勝打曬飛機/應唔應該D影唔影人大頭既無聊post

明明之前都有會員一人開一個post推日程表 係咪俾五毛洗曬版

Suck 有行動，去推下